如果有一日連登賣晒我地啲資料比中共會點?

假設中共已經擁有香港政權 (其實已成事實)
而連登......

我地資料價錢咩

要攞有咩困難？

中共想買先算

賣幾錢

開個post話遊行1000蚊都攞唔少喇
唔使用錢買

搵晒啲反共人士黎比社會狙擊

把自己看得這麼高

要黎做咩 智障

？

連狗可能賣左

其實我估我地啲資料中共一早有啦，買都唔洗買